仲係湖北嘅「港人」我屌你地老味！

香港咁撚耐都未關
湖北疫情嚴重先咁撚快封關
屌你老味 想人接你返黎？？？
你既然要返大陸死 就唔好返黎害人啦

抵撚死 你唔係中國人咩

新年前已經爆肺炎個個戴哂口罩，仲去探親真係抵撚死
同十號風球出海滑水出事要人救一樣，累己累人

真，咪撚番香港呀

咪撚返嚟害人啦
上得去預撚咗啦

擺到明係藍屍廢老弱智仔黎啦 手足肯定唔會返大陸 返左都唔會咁弱智
一早講左封城又唔走 而家走唔到又話好慘好慘 真係早死早著

仲有d乜柒前議員話快啲包機接班仆街返黎
On9 前議員不如自己去武漢睇下先

有成家人係武漢拍片團聚

想幫佢地果啲 唔該親自去接

真係唔明咁既時勢仲要去係咩心態